11月6日晚上6點既偶遇

大家都起學校走廊，我同老師同學傾梗公事，你就等梗 sociology 既老師 consultation，你眼甘甘望住我，其實我係好想同你打招呼，但係我既老師同學學妹都係度，唔可以咁張揚，同埋真係幾尷尬，所以我認我係刻意無視你，並唔係真心無視你，真係好抱歉
sor 依加先醒起可以起到開post 講句大家有緣再見 (除非你好想搵我)

你終於開po啦，
其實我想講。。。。果日見你件衫污糟咗
想話提你拍走佢
但依家睇見你啲內文，
真心唔好太多ff(除非你好想搵我)

putosimio